成立網軍

劍指全球
Tweeter 百度
眾籌組軍
有無得諗

無
百度搞黎嘥鳩氣
除非你有辦法DDOS打爆成個百度囉

香港人